[突發] 沙田市中心聚集多人

咩事

舊屎放學好鐘意去行 坐下條長梯

有無新屎

有人想跳樓

搞錯咗
新城市廣場至係跳樓

新屎就放工揸車車返屋企抖

好多人

圖？

咁多人冇好野啦

出面幾架消防

相認

Lm

真心 要跳一早跳左啦
散得

CD Warehouse入面仲好若無其事買碟

bally心諗 最近先裝修完 唔係搞壇咁既野下話...

好多巴打起度

呢個位清d

跳左未

一定跳唔成啦

經過見到 花生友何其多

有三架消防車三架救傷車到左

香港人係咁

成班喺樓下叫佢跳

more

重貨, 連跌5日

新鴻基真係要多謝佢

媽咪麵 唔好睇唔開

我聽到 勁撚仆街

呢單?

係 呢單

商場跳樓?壓到人想搵替死鬼?

啪啪啪 加油！
啪啪啪 加油！

佢地實心諗
你條仆街老綜樣大媽快撚啲跳啦
沙田已經好撚迫呀

好似大陸人黎 隔離d花生友同我講

現場真係有人出聲叫佢跳？

緊係未

阻住地球轉

跳樓都要嚟香港跳

要死就返大陸死啦
又要整污糟香港地方
又佔用香港公共服務

7樓同8樓d商店真係多謝佢

你信？

網上講野洗負責？

係 就係企我隔離果班
利申無出過聲

睇個款, 個頭set 到咁
似附近瀝源邨d 街坊

快撚啲跳啦，阻鳩住晒

頭先行過都聽到
何其涼薄

仲以為連登仔個個都想蝗死，原來唔係

要死番大陸死 一係跳一係就落番黎 唔好唔拖唔水咁 阻頭阻勢

香港人最鐘意幸災樂禍 永遠鐘意叫人快D跳因為死果個唔係自己

雖然班友冷血程度有少少心寒 不過你呢句真係ON9左D

浪費警犬同消防人力物力，一係跳一係走，坐係度做乜尻？

跳都搵大廈跳啦，咁矮等間唔死殘廢就好笑

諗起之前有段片係支那人企跳
然後樓下班支那人又係咁叫佢跳
最後佢跳左
香港人同支那人無分別
睇都算 仲要叫人跳

阻q住晒 叫佢跳唔係想睇佢爆腦漿 係唔想佢係到浪費資源 快快手完左佢 跳又好唔跳又好

邊日唔係

Live左岩岩

any update?

條友縮返入去啦，無野好睇

阻唔阻就是撚但啦 大陸人商場
但浪費資源就真

搶focus撚

條友成個村姑咁，大陸閪黎？仲要肥撚到成座山咁，唔死都冇用

係新城市跳既話，比佢壓死既我諗多數都係大陸人，咁佢算唔算做好事

頭先圍觀嘅大部分係香港人喎

有無巴打喺現場？想知完咗未 一陣要去新城市食飯

死左啦

我講得唔係幾好 我講"跳"既意思係唔諗唔坐即跳，唔係依家造哂措施引哂啲戇鳩圍觀

真係會折墮

果度最少10幾樓高

Fall OMG!!!!!❗️

未，好多人圍觀
利申，果度返工

支那人玩完未？

似係街坊多啲

順手壓死啲水貨客

排iPhone

🥜LM

解封咗未？佢咁搞法我返唔到屋企

y not ifc

點解翻唔到

可能住商場個天台花園

你係咪弱智

如果係支那撚就由佢死再掉落垃圾站啦

而家點

回復正常

好似唔夠高喎，咁樣好難死得去。

良

搞下氣氛姐條友 邊係想死姐

香港人定中國人先
中國人就跳啦wfc

聽人講就大陸人
我都唔肯定